跟屋企人返大陸拜年 收到罐大陸版嘉頓雜餅

好絕望

拿拿聲放係樓下公屋公園，等d貪心廢老拎啦

香港果啲都算 呢罐仲要係支那出品 一定難食啲

收雜餅已經夠慘，仲要係山寨版

等我睇下可唔可以轉贈其他親戚先

唔係山寨 只係支那出品 個罐印殘體

餵狗